我係由十年後嘅未來嚟呢度開post,iphonexx終於推出，xs仲好順，x同期嘅iphone xr已經慢到用唔到

終於知道咩叫貴買平用，果然ram先係最重要

十年後 apple CEO 轉咗邊個? Elon?

呵呵

大個仔喇巴打....

tim cook

由iPhone x 數起下五代必有m字額

你攞聽日買iphone既錢去睇醫生好喎

?

樓主好大勇氣

年紀大左十年
智商退左十年

其實樓豬嗡乜春嘢

我係五年後返黎既
xs已經變左廢鐵咁

X同XR同期？
樓豬瞓醒未

下部xs燒哂印

xr乜事都冇喎

同一粒u㗎on9

xs同xr同期

呢d on9仔就應該由得佢自導自演

Joe Lam

都唔知你up乜，依家講野都唔畀？？

咁同一粒晶片都可以降頻/次貨既
不過十年後仲有iphone就真係假得滯

唔好